垃圾ac米蘭連教練都險簽

AC米蘭與蘭歷克談判破裂 皮奧利獲得續約

在昨晚AC米蘭客場2-1擊敗薩斯索羅後，公開確認與主教練皮奧利（Stefano Pioli）續約，他們與德國名帥蘭歷克（Ralf Rangnick）談判亦同時宣告破裂。

在今天凌晨賽後，AC米蘭官方也是宣佈與主帥皮奧利續約至2022年。「能有機會執教這樣一家有聲望的球會，我感到很高興，我知道現在這支米蘭是一支有實力、並且處在成長階段的球隊。」

「不過我們要立足當下，球隊需要專注於接下來的3場比賽，因為我們還有很多事情要做，8月3日意甲完季後再考慮未來的事。」「球會這件事對待我很公平，在我此前與球會的會面中，我被告知還沒有做出最終的決定，在完季前的評估中才做出選擇。」「我並不是說我只專注於現在，我只是想表達我很認真。如果我們在意甲重啓後沒有拿出好的狀態，那將會是一個充滿遺憾的賽季，因為甚至在此之前我們已經表現出了我們可以做到一些事。」

球會總裁加斯迪斯（Ivan Gazidis）似乎是推動蘭歷克的人，而馬甸尼（AC米蘭技術總監）和馬沙拉（Frederic Massara，AC米蘭體育總監）則支持皮奧利。

「我一直在和加斯迪斯進行談話，尤其是對壘熱那亞（3月8日）比賽前的一個星期，當流言開始出現的時候，我同加斯迪斯進行了會面，他向我保證，並沒有做出明確地決定，意甲還有12輪比賽。」「我和馬甸尼和馬沙拉的關係很密切，加斯迪斯比起之前也支持我更多。我在本週一接到了電話，他們想和我續約。」「我確實希望能夠續約，我對球隊、球迷和球會都感到高興，我的工作才剛剛開始，這是世界上最負盛名的球會之一，球隊和我都希望能夠在這展現自己的能力。」

「外界都會談論未來的事，但是現在我們還有3輪比賽要踢，我們正在打下堅實的基礎，我們的年輕球隊已經展現了他們的能力，他們只會變得更強。」「我在這裡感覺很好，我沒有感到消極過，我沒有贏得過什麼，季初執教表現也不怎麼好，但我認為拯救一家瀕臨降班的球會也是一種勝利。」

「對我有一些質疑是正常的，我們是教練，會根據成績來評價我們，最重要的是我喜歡和球隊一起努力，因為教練可以告訴球員們前進的方向。」「本週五我們將面臨一場艱難而精彩的比賽，我們將盡力發揮出最好的水平。」「我始終相信這支球隊的能力，我相信我能讓他們相信自己，這是一個漫長的過程，不是一個容易的過程，特別是季初你沒有執教球隊，我認為信念是我們最強大的能力。」

垃圾球隊

呢隊波對上一次踢歐聯係幾多年前